(正視聽) 你班叫人出黎既唔該比行動建議

一起身有幾個post吹晒雞咁
唔該你地比啲行動建議
唔好出到黎見到狗又撒退

鐵又拆晒
紅黑又裝修到咁上下
狗屋又唔圍
港島又唔出

如果要叫人出黎
唔該比行動戰略同目標

P仔推唔到，幫手啊

［警世］請正名今日唔係休息日，係文宣日